撐警父母選校必讀！莫選暴徒學校致貽終身之恨！

鄧顯（
呂明才（

開放畀大家繼續填，請廣傳！share埋去bk同香討！

重點：讀呢D垃圾學校好難讀毅進加入警隊實踐抱負！！！

人哋入U率咁高點做狗呀
唔係話讀大學唔會做警察
只不過冇你毅進仔比例咁高

藍衫咩都唔理亂吠就得，白衫一邊吠一邊又要凑住班藍衫冇咁爽

我無野講 721見 我無野講 721見 我無野講 721見 我無野講 721見 我無野講 721見

做警察！不讀書！